呢個世界竟然真係有咁靚嘅女仔

真正嘅膚如凝脂，面若桃花。。。

北方有佳人，絕世而獨立。
一顧傾人城，再顧傾人國。
寧不知傾城與傾國？佳人難再得。

……

好想喺佢塊面啜幾個咖喱雞

女？

有咩疑問

點識

糖妹黎嘅喂

蛾兒雪柳黃金縷。笑語盈盈暗香去。衆裏尋他千百度。驀然回首，那人卻在，燈火闌珊處。

點解你會識呢句

佢係靚啲o個個定屎戲o個個？

我熱愛中國文學

Sabrina?

好想屌佢

牙莎

哦原來係

吓，靚女

肏汝娘，禽乎？